日本買樓廿萬有交易

離jr 站10min 廿幾萬港紙買到 full paid

計返香港差唔多條件既樓 賣緊$500萬

揸住五球 日本買完樓仲有四百幾萬揸手

拎去做定期5%pa 計利息都每月有萬四入你袋 而香港買完樓你就只有樓

果度叫尖閣諸島, 從來都唔係支那人

Source?

問題你買黎除左放租就無用

好想去日本發展，但果邊返工好慘，

所以收入底人士係香港買樓好on9 買完住日本再收息仲好

日本買完樓*

因為有石油

你有生之年我諗都未見到日本沉沒

真，有冇門路，有此打算

利申 有日文n1

幾多呎？乜都無得個up字

起以前中國出版嘅地圖上寫左屬日本
你唔見d人好耐無講咩？

係咪曲線嚟？

如果中國嘅領土比日本管就仲好

我淨係知好多雞蟲吼緊你老母
等緊中出你老母二十連發

買黎無用 op唔知係唔係 所謂不動產中介
如果自住 可以一年住到成個月 唔介意遠 郊區小小 人口密度低 入市區兩粒鐘 可以的
日本交通同區內設施影響樓價 可以貴過香港 勿以為日本樓平 所有發達城市住係唔平

邊度定期5%pa?

同香港同條件係咪要搵東京黎比？

日本本地人多數買樓定租

有500萬點解仲要去日本買樓 貪方便？

呢個Post好多5毛

會地震，有幅射，今日唔知聽日事，點同香港比？

我會用400萬去做其他野，100萬買日本樓

d5毛仆住出黎柒做乜鳩

香港人真係食慣屎

就算天水圍六百幾尺都要買六百幾七百萬

人哋日本只買廿幾萬

因為鄉下既日本都已經完勝香港九萬倍

正常無被炒賣無被當投資品既價本應就係咁

日本買樓大部分連永久地權
香港只係租99年期
共產黨遲早上繳大家層樓
無所謂到時大家都死曬

京都緊係平

揸車去大阪梅田都係52分鐘
搭電車都係一粒鐘

5%pa?
邊間銀行做到呢個價？

買黎當別墅去旅行住都咪話唔爽

地震因素計算在內未？

京都又窄洗啲既

五毛真係無個正常

日本樓冇事即，不過屋企冇得擺figure，一震就玩完

假設一年當你去3次,每次住7晚
一年先訓得21晚
出面book酒店大約$1,000晚,一年酒店錢即係用$21,000
咁計你間屋要$270,000/$21,000=12.8年先回本喎
仲要每次去都要清潔交燈油火蠟費咩咩柒柒
真係爽?

點解要用你d 假設
1年淨係訓得21晚

如果你好有錢做老闆大把假咪唔洗用囉

日本咁易移到入去住?

淨係拎永住唔難

總之係香港買樓就好撚ON9 (有錢佬除外)

非本地人買日本樓好on9

都係 但比起係香港買仲ON9

你買黎自住長住就話姐，想炒同租出去就算吧啦，一係班大陸佬咁買黎做airbnb囉

香港係直頭冇能力買，除左買日本樓仲可以點

唔明呢度個個人想方法踩日本樓

我認命香港人係是地底泥要住幾百萬籠屋
一世做樓奴

日本樓又平又正
得過恨字

求指教

咁人地地多人少都好正常姐？？

唔使做research
香港樓係全世界數一數二貴泡沫最高
人地日本樓只係正常價

日本個地產市場停濟左廿年，基本上炒得起既都係得首都區
唔炒自住，ok，不過日本買樓要一炮過，按揭可能要搵日本人做擔保
同埋，保險制度同香港唔同，佢唔會包屋內家私既價值；連同你要應付天災同可以係日本住到既時間（渡假；退休要永住／國藉）
其實唔多so

唔好執著日本 澳洲 加拿大 台灣 泰國都可代入上面個計法

真係咁值得投資 做咩唔買？
你識講地多人笑既話 仲點放租？

啲5毛係咪比支那老闆迫到痴左線

啲reply 柒到笑

係你買唔起渣

廿萬都唔可以一炮過拎出黎既，摺埋縮返入你老母個閪再發育過腦算吧啦

有無得做按揭先？香港人買比幾多利率？

日本邊度先得嫁，皇宮隔離得唔得啊？得我就買啦

why not both,揸住500萬,在香港俾5成首期,買一個出租,租12000,等人同你供樓之餘又有現金收入,之後 再用廿萬買個日本單位。
淨番d錢做定期。

500萬佢自己講

邊個JR站先
你話小田原，房總半島，成田，伊勢崎，土浦嗰啲就不了喇

住香港既opportunity cost 都成萬五左右一個月

其實日本都好多納米樓
香港係近排先出所以多人講
日本大把百幾呎

同香港貴好多

日本百幾尺起碼住得似返個人
香港百幾尺樓環境好似當你係狗咁 價錢又差10倍

手揸100萬 日本買完樓仲可以拎90萬再投資/買樓再租出去
香港就一鋪清你袋 由零儲起

拎10萬既話係日本夠full paid 香港就要捱麵包供樓輸埋息比銀行借mortgage

開始講納米樓 訓醒未

人地納米樓真係納米價錢

留名

物業稅？

係香港先一蚊都唔使

貴得幾多 比起香港樓價

廿萬？過去買垃圾？

都唔係 住過airbnb其實有啲盤都好濕鳩
不過你話平就係事實
但無得比 就好似80 90年代日本咪又係鳩買都升

剛剛買左層 1000萬港紙

買日本樓，香港買家最要改變心態。因為日本樓唔係十年就升一倍

我反而咁諗
成日都見到fb 代理廣告話日本d 樓平，寫埋價錢，好似樓主張圖咁廿幾萬有交易。講到咁筍，點解間代理唔自己買左去?
求其揾個親戚朋友都可以買啦。
邊洗出廣告

香港樓同樣濕鳩但價錢x10

有錢既淨用黎投資香港樓緊係正

唔會垃圾過香港二百萬樓

................................................